廢青主義！！！

點解果啲家庭主婦，平時喺屋企冇嘢做都可以話自己有十幾年經驗。
廢青做嘅嘢比佢哋有意義有貢獻得多。
應該為廢青正名，廢青唔係失業唔係冇嘢做。係有經驗！有幾年廢青經驗！

廢青主義！！！